屯門小曼谷是否已收皮

如題 依個星期去親都見到拉哂閘
又無貼啲咩咁

啱啱開返，後一條街

搬咗鋪，其實淨係加咗價

全部都加了？So9sad

我前幾日六點等到七點先有得食

係咪真係開返啦？？？

開返